琴晚見到警犬嘅其中一種裝備 (識別燈?)

唔知5年前有冇出動過(好似係冇?)
佢地頸後面有盞燈
未set嗰陣係綠色
set咗之後紅色好似係pc仔 藍色係pi(白衫）
應該係俾自己分辨邊啲係自己友
我見點幾嗰陣有幾team有裝備到呢啲燈嘅由特首辦行去添馬

雖然呢啲資料好似冇乜用 但都想大家知吓